連仔係咪好少會覆大家既請求？？

事關依度咁多post 都唔覺有管理員覆

有望遠

但管理員一般幾耐先覆post...定做完先覆？

少來站務台，但發現大家咁多請求post 都無人覆 有啲奇怪

如果管理員係度既 可唔可以應一句， 屌我都ok
可以唔駛答覆我地post 既請問，我知管理員都日理萬機 未必抽到時間做到咁多既請求。。。麻煩晒

dllm
仲要絕對中立， 咁同支持強權果邊有咩分別
退一百步講， 依幾日好多既建議or 請問 其實係想令到論壇既討論風氣有所改善， 而且絕對無偏幫任何一邊

講野同廢老話後生仔一樣
唔鐘意香港咪離開香港囉

你既理由說服唔到人

有好既建議咪會做囉 洗唔洗下下覆

咁多人搵管理員， 一個回覆突無 先好奇問你

加油

連登12點後我話事

會唔會寫email搵連仔最快

算啦， 上面位巴打都講得岩